吊那星, 班保良教練原來個撚個都係d I大都不如既濕鳩文憑仔

都唔好講佢教學手段, 咁既quali學人擺撚哂款教你價值觀, 領袖才能
而家d小六生初中生個個識野多過佢班mk仔十倍啦
你話搵個哈佛劍橋啱啱畢業, 前SEALs前FBI, 比佢地撚都甘心少少姐
香港變左乜撚野痴撚線地方, 求其搵班大舊衰垃圾包裝下都可以做毛澤東成個營任鳩佢舞

咸濕到連小六女生都搞, 肯定個個中學衰11大個日日滾一樓一周撚身都係性病

多數中五畢業讀一個展翅短期課程

至於另一過來人王麗萍，當年會考分數亦只有五分，一度十分徬徨的她，看見香港基督教女青年會持續教育部開辦運動、體適能及會所管理專業文憑課程時，便眼前一亮，因為自言喜歡「周身郁」的她，終於找到事業上的心頭好。她說，這個課程為她奠定前路。

會考幾分, 中英文字都未撚寫得好, 學人講領袖學做人態度

屌唔怪得之咁撚垃圾

係政府資歷架構應該未到真既diploma
Dip要會考合格 讀兩年

先破後立, 屌你老味成班以為自己禪院高僧呀
有時間叫班小學生教你地背熟返個字母表進修下好過啦

5分

臨濟Gloria

我都想做

I大仔學人教做人教人態度
好撚嘢

領袖訓練營不嬲垃圾

好正呀好想入職

三十歲
即係會考五分 -> 讀濕9文憑(?) -> 出黎教人做"領袖"教足十幾年

正常既都唔會著住難踩住張櫈啦，仲要影埋相公開

鞋

應該要送去集中營赤腳踩鐵釘踩屎"先破後立"學下做人態度

我地要學習黃子華，諗野positive啲，呢件事證明只要識好少野，都搵到食

最重要佢地唔係無料而搵到食咁簡單, 而係無料而用糟質班細路誤人子弟黎搵食, 咁撚賤生仔冇屎忽架

論資歷架構最多畀佢去到第三級
姐係同係st.john讀30個鐘嘅急救課程一樣
可想而知佢地有幾博學多才

呢啲垃圾以為自己好有用

拋個身出去幫成個土共+權貴+警犬集體洗腦媚共
順便掠埋水
呢方面黎睇的確好有用

唔好影衰埋I大啦

屌個時就係俾佢罰

屌成班垃圾係到呃飯食虐待兒童
香港真係痴撚線

冇歷練既人走去做人生教練

依CV睇, 隻Gorilla Wong成世人做過既工就係教人做領袖

係咪就係果d咩洗腦營果d仆街教練丫?

原來係班廢柴自卑撚見d band1 學生心生嫉妒所以羞辱人

睇埋上面個gloria個樣真係match到仆街

報警拉人未?

呢d咪就係中共融合囉
好撚恐怖架
阿豬阿狗都可以上位
相反叻人就好似班學生咁比呢班廢柴socalled教練當狗咁羞辱

嬲撚到震呀我宜家

仲有果個人叫王麗萍? 一睇就知大陸落黎啦
分分鐘呢d機構又係d支共組織黎, 專門優待呢d大陸人

好勵志，社會失敗者大權在握，教人做領袖，我都想好似佢咁叻